［集思廣益］樓下住咗個痴線女人

如果大家樓下住著個痴線既女人，日日凌晨係到拎住支棍向上鑿，嘈住你訓教，你地會點做？ 其實唔止凌晨，朝早，甚至任何時間，只要你一跌野落地，佢就即刻鑿。。好苦惱

向住樓上瘋狂大叫 係佢個層裸跑尖叫

佢住我樓下

落去屌佢老母

睇錯咁落去裸跑再大叫
凌晨剁豬肉 一定將婦人嚇破膽

係上面咁易攪都唔識攪

不停跌野落地 同佢鬥嘈 你諗下邊個攰啲

佢老母已經死咗。。報過警佢都唔驚，仲要扮啱啱訓醒

咁我都要訓教㗎 佢晚晚都係咁

同佢鬥嘈, 佢整你一下你踩返地一野. 鬥耐力

佢已經癲足幾年，我既耐力就無乜啦已經

無理由我屋企四個都唔夠佢一個鬥

私樓？

屙舊屎dum落去同佢鬥痴線

係呀

有次明明唔關我地事，都話我地整啲屎落佢件衫到，on99

一得閒就打藍球拍波

跳繩都有

冇得錄低俾房署睇？

裝cam，有佢罪證話要報警送佢入精神科，佢就識驚。再唔係要佢道歉，道歉完再報警call白車捉佢入院

佢係真痴線定假痴線先

鋪厚d 地毯得唔得

共振喇叭啦

不過你忍左佢幾年 個勢已經輸左
佢已經知道你唔係惡人好好恰

我覺得佢應該係扮。。

無㗎，警察話侵犯佢私隱

☝🏼

想補翻佢張正面圖

每次佢一搞事就報警

我每日都做緊

共振喇叭幫到你搵到一個好既隔離鄰居

堅定流

搵下先

鬥癲，寄篤屎俾佢

用aa膠牙籤封佢鎖鑰窿

樓上跌野 佢都聽到咁勁

呢樣又未試過

鬥癲2，見親佢都好陰險咁睥住佢奸笑
佢出電梯你就大聲奸笑

係呀，就好似跌咗個盒咁，佢都聽到，仲要即時比反應

出出入入無幾何見到佢

你要俾佢知道你仲癲過佢等佢驚，如果見到佢撳完佢樓層你就撳你嗰層然後轉身對佢笑

巴打住邊頭
之前就係呢個問題，搞極都搞唔掂所以搬走左

打鳩佢

得閒係咁dum地下，等佢鑿完冇耐之後又dum過，不繼重覆玩鳩佢

篤返樓上 等自己心理平衡少少

係咪將軍澳

幫佢叫外賣

由得佢啦 睇下佢天花幾時剝落

吵樓神器，共震喇叭，一日開足24小時，買遙控款，隨時想震就震

跳繩啦 又可以做下運動

你確定樓下有人住?

拎你枝棍落樓下捅佢囉

你做過啲咩黎先

篤得有拍子咪同佢dem返個beat先

聽過有人因為屋企有小朋友，成日噪到樓下做夜更嘅訓覺。樓下退休之後，成日半夜得閒就督天花板報仇

拎把菜刀
係佢果層一邊磨一邊等佢 嚇下佢
搵人係地下睇下有冇保安果啲上黎
有就自己醒水返屋企

上面既野千奇唔好學 如果唔係我報警拉你地

震樓器防樓上噪音大功率免鑽孔震動馬達樓吵克星反擊利器震樓神器

淘寶Link:

巴打買個試下

係你嘈跌嘢佢先鑿你，定你明明好靜時佢都特登鑿你呀？

香港有d樓d料真係好薄，我樓上不幸住咗兩個仆街仔，日日瘋狂蹦蹦跳跳傾灑玩具喺地，所以好明幾咁崩潰無助精神衰弱嘅感覺

以前樓上住過一對成日嗌交既家庭
總之一嘈就2-3個鐘 又大大力嘭門 又大聲嘈交
投訴不果 鄰居勸喻不果

結果有鄰居（不是本人）印左一大疊
A4 寫住個家人欠債還錢
p曬圖 係咁寫啲衰野 仲扼人錢
印完一疊放係既每一戶既信箱
如是者個對家庭就搬左

至於樓主你可以同佢鬥癲

千其唔好做埋啲咩aa膠封鎖匙洞
唔好放埋蟲係佢門口呀

屎蜢

要自己就癡線佬？

無做過咩特別野

兩樣都有呀

寄刀片

如果真係因爲咁而搬，我實翻黎玩勁佢

你都識講你一跌野佢就有反應
姐係你自己仆街在先 人地先玩9你
你仲好意思屌人痴線

同人傾下 認衰仔好過喇 仲想搞9人

呢個情況被騷擾方輸撚緊
只能夠搵管理公司警察調解
但其實冇撚用

我樓下都係咁，你果個維持左幾耐？

八年

係屋企有聲發出其實好正常

所以灰撚哂

樓主聽下樓上啲人講買共震喇叭啦，咁都唔敢用就抵比人嘈一世